我同你講, 每個連登仔都欠Coco哥一句多謝!!!

Coco 哥條片睇到我呆咗, 決定跟佢搵食

大家一齊講
多謝Coco哥!

多謝吉田哥！

你一定係coco哥啲fd

有入
多謝coco got

多謝coco哥

遲入左

多謝

多謝大佬！

Thanks Coco gor!

What’s the next target stock?

COCO哥好勁 有冇TG GP 想跟你學野

see my vaccine post

本人嚟

又上嚟吹奏自己

打飛機

唔係啦，佢哋買啲股唔同
應該係fd用連登幫佢宣傳

coco哥你好

多謝吉田巴推介隻nvax 幫我執左十幾個

佢認過啦。。。

自已跟自已搵食係乜玩法

屌你老母，4 年買果時又唔撚講

恒大好波

coco哥依家重入唔入好，快指教

btw follow 曬你youtube架喇

"btw follow 曬你youtube架喇"

Nice!

Coco 哥 美股仲有咩係入得

唉冇入到

"拿老老實實我都subscribe 左"

Nice!

我都subscribe 左 但衰仔冇入到

Stop hitting j la

仆街淨係計patreon 月入都最少8皮野, 你玩晒啦GOGO哥

知錯 下次入手講聲比小弟知

Net目標價幾多

真，仲有tesla都係跟佢買賺

XX就要靜靜地贏 呢隻咁大聲做咩

又幫自己賣廣告

入咗arkk

以前都唔信，以家真係覺得你係coco哥

做乜upload完新片又del咗

Coco 哥你個女好QQ

Coco哥
NVAX又爆上了

coco石幾時開公司接手足去英國

btw 下次跟實coco搵食

好核突

吉狗好波

coco哥仲有無keep住減肥

跟吉狗40蚊入Otis
入左40萬
依家已經有60萬

唉 前排11X 仲懷疑緊COCO哥, 到E家都冇入

跟得我搵食, 可唔可以尊重啲?

Coco哥我跟你搵食執咗十幾個
48蚊入OTIS 51蚊入NVAX
350蚊入NVDA 36蚊NET
但SQ之前嫌貴冇買

Very good bro

狗=旺財
有錢齊齊賺
唔好過份曲解

跟左，今朝一睇盤後嚇親

sq升左10倍
如果幾年前開始跟吉蛇
依家已經可以退休
Sq升10倍
Nvax升50倍
Nvda升40倍
見證Otis準備上200
Net上400

邊個話係本人 佢得9閒上連登咩

唔講咁多
吉狗好波

吉狗勁過垃圾coco 啦
吉狗今年都賺幾千萬美金

嗰時佢講tsla300蚊大特價，如果跟左就發達啦

xx幾時第二期😎😎

你老婆好正 好想屌

我跟佢買左部冷風機

有大蛇唔信
自己亂柒買
抵發唔到達

吉田巴點睇APPS ?

再嘈唔like唔課齋睇

人哋 2017 開始，捱咗三年幾

個thumbnail咁撚串既